[旋風腿請跟我來]一月六日田草十場賽事討論區

睇嚟又三大熱門收場啦

真係3大熱門

有雷神冇窮人

莫三寶

唉 返住工玩馬仔真係收得皮

冇得屌雷神咁熱喎d馬，係潘頓係輸啊蔡d大熱造成要搵主帥，佢又真係交得準

帝豪會唔會3歲挑G1機

蔡約翰 莫雷拉
唔洗講野

係尻咩
擺明季初未谷馬啦
不嬲蔡都係12 月打後發力
講真潘都冇乜跑錯佢啲馬

尾場你睇潘頓跑d乜

接近三百五十米處時，「有衝勁」在「小奇妙」與「新界之星」之間受擠迫，當時「新界之星」被「奔馳寶馬」（莫雷拉）帶向內跑，而內閃的「奔馳寶馬」則向內斜跑，繼而被修正。小組譴責莫雷拉，並告誡他，小組認為他應較今次更早修正坐騎。

估撚到啦
班倒屎同仆街做住愛黎寫報告嘅

仆街喇

係怪都怪祈禱條垃圾先啦
不過關閪事咩 雷西開哂口話要返黎 牙蔡打開對腳添啦

我拉馬場縱橫

真 馬場黑社會

強烈譴責 強烈警告 強烈提醒 強烈建議
停賽？要揹飛，不了

馬場黑社會

暫時同我個名一樣姐
都好大機會主席短途獎相遇

六寶獎有冇破最低紀錄

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

中六寶係咪會收埋安慰奬 ？

你話呢

問得就梗係唔係好知啦， 都未中過， 無實際經驗。

你識轉彎咩

係

J Moreira was advised that whilst he had not placed undue pressure on INCREDIBLE at this time, nonetheless he must exercise more care when shifting ground in similar circumstances.

香港蔡馬會

莫雷拉 左CUT右CUT 點CUT都唔洗停 遲撚早 整死人

整都整佢先啦 遲早自己CUT到墜馬

淒涼佬送隻帝豪福星俾下家就真係淒涼

人地大注

我做on9仔，唔信，大注成個月糧去隻威進駒位置到

尾場重大注埋悅裕，呢匹可以放棄，已經成為歷來損失最大一匹 佢同老實人相似，正宗衰馬

升左班唔夠跑

頭先落街聽到d阿伯講中6寶獎

一滴都無

同達子一齊退ok?

香港有幾多隻馬過千萬獎金丫
贏過一班 國際賽出到場已經好犀利架喇

阿蔡五隻都同一個跑法

一式一樣架啦 跟前守好位 轉彎拉出黎坐落去

牙拉成日都係咁

呢樣真
我歌嘅成就其實已好高
只係仲有一個心願就係想佢可以贏一場田草之後就光榮退役

最撚眼冤

咪係 今日唔利追姐

谷草1200啦

跑馬地錦標囉 得呢場

今次減完岩岩好110分落去跑多獲

軍歌擺明頭幾場搏得盡啦
咩唔利追都係假
魅力知友入直路包尾 咪又追到第四

小組告誡莫雷拉，儘管他此時沒有對「無限驚喜」造成不必要的擠壓，但無論如何，他在類似情況下轉換跑線時必須加倍小心。

次次都贏

莫雷拉d fans 去哂邊？

明黑鳩你，咁點？

【競賽事件報告】
獸醫於賽後應練馬師沈集成的要求，替「帝豪福星」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是次檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「帝豪福星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。 「帝豪福星」及「鄉村瑰寶」均須抽取樣本檢驗。

係咪凍親

帝豪福星拉士開21.82
究竟隻野仲有幾多喺手

氣管多血都贏鄉村 仲要唔算難贏

隻馬咁撚痴線
氣管多血都照贏

好似話馬跑完之後氣管唔多唔少都會有血 練馬師要求用內窺鏡驗既話實會驗到有血
上次咸成隻勁飛寶寶大外一氣贏都係咁

精益求精肥鬼

又整彎一隻

準馬王要特別錫住用啦

咸成2w天驕同帝豪都氣管多血
個倉比咩d馬食到咁勁

還我血汁錢

垃撚圾馬

仲要係Pins 有排用

還錢先

今朝五點半，石哥安排「藍天堡馬」做快工夫，並出現新配搭，換上冠軍騎師潘頓接手，與廐侶「蒙古傳奇」於大圈拍跳，鏡頭極矚目，且看此駒能否繼去年於韓國短途錦標勇奪亞軍後，再次為港爭光，不過乜都係假，當務之急爭分為先。

阿me終於訓撚醒左一半
你係講明要搏馬 我頓義氣仔女一定同你砌盡

睇下心情好唔好先

天下為攻

follow me今場又係牙拉? 轉潘啦好冇

主帥黎架大佬 點會唔係阿奠

上場睇到嘔血 今次抽好d檔啦希望

李獻計話十三放水比姓蔡既贏隻美麗系

咁大家好啦

柒俊又俾潘狗搶馬

達子115都造 老人家會唔會頂唔順架

潘頓唔會搶馬

等陣連曲尺手都冇力都橙

4季旺原來上左從化

唔使曲尺手,推幾步上咗口之後等隻馬孭佢返嚟

日日精彩加13分
羅富全仲諗住+8

翠湖飛鷹真係加三分

早兩步望空贏左啦
依d走勢邊度呃到評磅員

上場咁撚柒 預左換人架啦
係睇比邊個架啫

冬天多數馬跑完都有血

四場泥地又呃錢

星期日快益善比潘頓騎 今場要出頭啦

馬場黑社會同一日收兩次警告唔洗罰

收啦十三少

利敬國就

薈力之城贏天下為攻

收皮啦軍歌
還我血汁錢

無錯
受讓咁多磅
乜力之城進步緊 當起 天下為攻走緊下坡
乜力之城仲要有鬥心 反而天下為攻短兵相接能力唔高
如果乜力抽埋好檔就要乜力

負評我又唔敢出黎面對

姓蔡既fans負皮我
接受現實啦 天下為攻走緊下坡
已經淪為姓蔡既condom

蔡好多fans架
講雷壓人都唔得

13造113跑薈力之城

有理共想

賭 馬 講 呢 啲 ： 戰 果 正 路 馬 會 得 益

元 旦 日 投 注 額 逾 1 7 億 ， 不 要 忘 記 這 是 「 聖 誕 快 車 期 」 的 壓 軸 戰 ， 按 理 馬 迷 的 資 金 壓 力 較 大 。 不 過 ， 這 天 馬 場 大 吹 熱 風 ， 1 1 匹 大 熱 只 得 「 得 先 生 」 不 入 三 甲 ， 並 開 了 好 幾 條 1 0 倍 唔 夠 的 全 熱 連 贏 ， 但 賽 果 偏 熱 較 易 中 ， 代 表 多 了 注 碼 有 錢 收 ， 賭 客 本 錢 可 以 回 流 循 環 再 用 ， 就 足 以 將 投 注 額 推 高 ！ 從 另 一 角 度 看 ， 就 算 馬 迷 最 終 輸 錢 收 場 ， 原 先 本 錢 只 夠 直 落 賭 三 、 四 場 ， 但 因 為 中 間 有 呢 類 熱 門 中 吓 「 吊 命 」 ， 可 能 夠 玩 足 一 個 賽 馬 日 才 定 生 死 ， 馬 會 靠 當 中 抽 水 ， 自 然 最 樂 意 見 到 。

傳 統 馬 迷 覺 得 ， 賭 馬 賠 率 行 先 ， 尤 其 看 過 不 少 賽 馬 賭 徒 的 故 事 ， 都 是 採 取 「 價 值 投 資 法 」 ， 但 請 撫 心 自 問 ， 近 季 自 己 中 到 的 馬 ， 是 覺 得 「 好 分 」 定 或 「 被 打 劫 」 居 多 ？ 如 屬 後 者 ， 是 否 意 味 着 現 時 在 香 港 賭 馬 ， 要 執 行 「 價 值 投 資 法 」 很 難 ？ 相 反 ， 投 注 額 高 馬 會 最 得 益 ， 定 必 想 辦 法 維 持 正 路 賽 果 ， 所 以 要 學 懂 利 用 賭 熱 門 將 資 金 循 環 再 用 來 利 叠 利 賺 錢 ， 可 能 才 是 目 前 香 港 賭 馬 生 存 之 道 。

最 近 蔡 約 翰 開 車 ， 賽 果 進 一 步 「 維 穩 」 ， 相 信 情 況 仍 會 持 續 。 「 請 跟 我 來 」 上 仗 早 段 走 外 叠 再 掟 大 彎 只 跑 第 二 ， 為 雷 神 近 期 最 老 貓 燒 鬚 之 作 ， 周 日 應 可 贏 馬 補 鑊 。 另 外 ， 「 傑 彩 繽 紛 」 初 出 田 草 1 6 0 0 米 後 追 第 四 表 現 吸 睛 ， 今 季 蔡 廐 初 出 有 走 勢 的 自 購 馬 「 紅 運 戰 士 」 及 「 夏 威 夷 」 等 均 持 續 見 好 ， 翌 仗 拼 出 頭 來 ， 「 傑 彩 繽 紛 」 可 走 廐 侶 後 路 。

快益善要去了

會唔會超三磅,
無印象13最近的113係邊匹

雷唔跑傑彩咁奇

終於到奠雷狗試下隻垃圾天下為攻

潘唔要千金 寶正寶
揀隻動力飛鷹

我達做113

人弱自然要轉手啦

1.4 金匯昇

做到115既，天才
應該113 +2

迷拉：個別事件姐

薈力113 達子

等陣連曲尺手都冇力

薈力對天下為攻

隻馬有力就得

想問下巴基之友昂住頭跑呢啲習慣，係咪無機會教返好？

慣左比較難修正,而且有些馬咁先會快

反而我想睇佢唔放頭跑
呢幾場因應外檔放頭，如果之後抽個內檔守好位衝返段應該可以？

赤兔寶駒大大個例子 隻馬自從教到無左個口 連後勁都無埋

志趣睇個閘 好似醒返好多
不過12檔都難跑

諗住質新寄望大,繽紛系同雷以前都有合作

祈普跑咁耐都得4win 牙蔡仲肯比馬佢 都算唔話得

寶正寶上場咩都揸乾曬啦
千金一諾本身都傷患底 搏咗幾場都係時候回吓

寶正寶仲有真係報警

百獸王

真啊 呢隻馬已經有曬交待

R1 雷超 日東昇 漸信名駒
R2 駕迅 駿驫 幸運大兄
R4 旋風腿 大龍騰 常山廢老
R5 金剛之星 贏科超影 快閃的
R6 猴王駒 精算齊同 (一舖成名or gold big 4)
R7 八心之友 金湶德 狀元才
R8 動力飛鷹 放馬過來 乘勝追擊
R9 安喜 請跟我來 （醒目勇駒 or 蟲草之星）
R10 得勝駒 百獸王 快益善

有無得諗

薈力之城小心變左駿皇綵

搵佢冷食

場一月盃

一隻133挑你地班113

仲要攝埋d龍舟掛鼓翠龍

好過上年好多架啦

依家我醒
週日4場泥地馬
全部skip

起碼我覺得今年唔會咁一面倒

舊年係掛G3名既二班賽

跟

幾時係倒屎盃

寶正寶騎練好似幾盲門下

Gel埋呢場杜拜架喇
達子有理仔Q
得有理仔先有機會殺到佢
因為佢實在太勁

睇情況
但多數都唔得
好似我軍系隻軍功
都係長期岳頭跑

姓蔡呢

真
呢幾場真係咩都賺哂
達子啦 揸膽穩陣

有大雄圖 鷹雄 川河尊駒喎

一月盃成班要避傳承又可以跑長啲既都湧哂去跑

嗰場快益善啦
上場冤枉到
佢同百獸王頭二選

呢隻睇佢上次贏
唔使怕
係睇佢進度夠唔夠撼有理仔
大家都113磅蝕分

觀感上覺得佢跑得好唔順

今年頭五隻都跑完IR
好睇到
我就點都雪霸
上場其實表現係200分

已彎

好多迷蔡唔認同

有時係咁
佢覺得咁走自己舒服
往往先跑得最好
天生習慣黎

比大仆街騎更彎

一月盃前年 大前年都好刺激

今年我冇得輸

1800谷草喎 你連1600尾段都冇乜係手

正常啦
幾隻都仲要有谷草績

呢度有幾多人中六環彩 ?

支持

全日只賭一場薈力之城

薈力似越來越慢腳

有理共想唔使蝕分

有理仔 薈力之城 穩

精明才子贏到你

薈力之城仲蝕緊十幾分比有理共想
有理共想應該好惡

其實係
大閘同上場頭段已經明顯唔夠1 2班搶，但估唔到有幾多響手

仆街摩上季話過呢隻應該跑金拖鞋

有年我用包裝騎士膽拖縱橫大地 活力歡騰

呀拉6x1

我蹤橫大地wp 痛入心 潘狗連打幾十鞭殺左

呢手馬無可能啦

兩年都潘頓大摩

今年一定唔係

大雄圖係呢組應該贏到

無論係潘頓定係大摩贏,都係同一件衫

比馬克放甩,跟都跟到氣咳

揹133唔會快放掛

肥鬼

個陣似,佢去隨時有估唔到既冷門入位

係喎
有理仔係岩岩好113
唯一一隻唔使蝕

一棍車落去了
實好分頭

有理共想跑多幾多場

呢個仆街今季隻盛勢場場鳩跑減分落五班先跑返首本1400加潘頓 咁都唔去我屌撚爆個死肥鬼

原來多名利冇女俾佢屌，慘

係咪太貴，定係安排得唔好

血統唔靚,冇辦法

梁定華怒屌前受薪董事唔比佢係主席短途獎拎隻鑽石燒精英大師
佢話個董事開跑前已經警告佢唔可以咁做

有得唔俾架咩?佢夾硬做既話唔通拿隻馬去打靶?

罰練馬師終身停牌

應該無喇

事實係精英大師跑自己個pacing已經燒死哂d馬

應該會罰掛 反映果陣受薪董事偏幫精英大師
雖然精英大師就算有馬燒都唔會驚
但都反映左馬會高層 競賽小組唔公平既處事方式

可能係啦,個時要做明星,不過陳年舊事唔駛經常提

馬會好似成日都想做星

攞電兔去燒就要終身停牌? 咩道理
大摩跑大賽都成日搵電兔拉快步速啦
其實外國搵隻馬做步速更加係無問題
今舖咸華屌董事屌得無錯

其實搵馬女易定係女搵仔易

成日做超快步速輸 都唔知佢幾時得
近幾場連快都唔快 睇黎都唔洗追

咁都正常既 吸人氣 賺多啲

喜蓮彩星

幫淒涼佬破紀錄

女搵仔
但最top既種馬唔會有依個問題 接order接到手軟

你係DI V92呢d 囡囡排住隊等俾你屌

Road to rock 搵馬女都唔容易

咸華點同大魔比 比人講一講淆底唔敢燒 仲比精英大師馬主串

事事為王都唔少女俾佢屌
Set價平(對比佢阿爸)+杜拜威個仔,同埋母線其實都包左唔少一流馬

鑽石

14,5年前既事

dklm 1月1尾場隻鑽飾明駝

隻馬谷草起家 本身預倒一班倒
點知6 7歲仲繼續上跑倒級際又近
講真 已經好盡

佢分夠唔夠跑泥1200

開始

佢等二月場谷草1200
應該係跑馬地錦標
110分區上限
岩岩輸左減埋嗰兩分岩岩好跑到
係嗰場架喇

贏完呢場跑金莎軒 光榮退役 再拉隻大不列癲第3/4名番黎

有咁理想就好
軍系呢排未有新血
最新都係歡仔
歡同炮幾時轉走

威哥等緊你阿 番屋企啦

真心
威哥練過三隻軍系
除左軍號質素唔高之外
軍火軍歌真係成績有目共睹

葉狗我最憎系佢可以用軍系攞十三試馬 之後比潘狗贏 軍勇戰略有一場田草千四放頭埋尾輸2步跑第3 之後系咁轉路程 谷草 田泥跑晒 最後落到四班 十三停賽換潘狗贏

原居民個馬主仲要放隻新馬喺肥鬼度

系你老母咩

同歡樂隻衰馬仲買唔買？？

軍系應該搵4大倉買隻好馬返黎

睇下咩倍率先算 熱就當然唔買

見到拉叔5w 氣上心頭

聽賢仔講同歡樂好撚好笑

幸運骰 今場見真章

55

早著先機?

係 不斷話超但補返句未贏過

All in Follow Me

鑽石本身唔算子彈快馬
變相刻意狂燒既話會俾位馬會入
所以先無咁做

老實講，我唔會要旋風腿

神經馬 唔知邊場會好
冷咪拖腳囉

V92隻不孝子又補到出黎跑

最佳禮物

收到電話 話下個賽馬日送兩位免費去喜馬當先

有冇人都用過? 有冇extra 收費

同歡樂睇黎愛跑泥多過草地....衝得順咁多

5班

喜蓮騏星一注做陣大熱先

唔買潘頓冇錢贏

天下為攻頂磅憑咩咁熱

搵班一班馬黎同佢撼
讓多十磅都未驚過啦

1000米好難講

有d似季初場直路g3
只係旺蝦變左隻未贏過1班大蝕分既薈力之城

拆極都拆唔到

董事要然了

禮物系集氣

第一次睇中呢隻

第3場得頭2名有place?

曾經勝出香港瓶及皇太后紀念盃的長途佳駟「多名利」，現正於著名馬主包大偉名下位於澳洲的Muskoka Farm居住，生活寫意。

由於此駒屬雄馬關係，雖然其血統並不出色，但始終牠屬於一級賽，因此仍然有機會配種。 馬主現正放盤出售，希望「多名利」能成為種馬開枝散葉，據悉已有多位來自澳洲及內地等地的準買家接洽，大摩的兒子George有份代理尋找買家。

似乎係未做種馬

總結:
肥鬼真係仆街黎

真係盲撚左傻撚左冇得救架喇
有隻原居盟友喺度都唔知錯

賽馬博彩規則

3.8 最少出賽馬匹的數目
(a) 營辦者可不時就每類博彩，視乎情況，公佈所需最少出賽馬
匹的數目。除非營辦者另行公佈；如於博彩開始時，位置博彩有四、五或六匹宣佈出賽馬匹，則設兩個位置派彩；如於
博彩開始時，有七匹或以上宣佈出賽馬匹，則設三個位置派
彩。

唔能俾你

我就打死都買埋轉場呢鋪

同路啦 同賢仔共存亡

老友記呢個分 呢個騎師 贏唔到都至少有p

金剛之星 一檔又隨時比佢害死我

1檔 黃俊 擺到前

屌呀 盛勢三倍都冇？

吹恆哂一定去馬丫嘛

頭場有冇人鍾意

搏失跑第二

d廢老係咪痴線
天下為攻都1.7

呢隻跑得返 食班都食贏你
但真係要博個眼罩係咪有效

蝕34分 真係得？

姓蔡既馬 有邊隻係dup左之後跑得返
大部分都係一斷就跑唔返 之後快手退役換過隻 係派斯到入貨

比你地講到同歡樂越黎越熱又沒肉食啦

聽日騎王買邊個好

正囉 博佢無

Joao

我頓

天下為攻灣左都1.8

潘手馬睇落惡D 但買親佢都輸錢

我試閘好輕鬆

睇講法百獸王係咪仲有屌囡囡既能力？

聽日唔買我唔好話自己識馬

蔡神仙谷到d馬癲

達子跑9場撚fans

牙蔡D打吡冠軍好似冇隻擺得耐

揸乾揸淨就放棄 效率至上

上次中晒伏

十三少呢幾日會唔會餓死

應該長追佢班馬迷死先

係
屌able

馬房手法岩晒主帥

都係死

冇真飛算啦

薈力之城而家蝕12分，如果佢贏而天下為攻第二，真係唔知加幾多分。
以前唔知有冇呢D例子，四歲系列出現機會多D，咁樣級際真係少見。

天下為攻上季算唔算

天下為攻上季尾頭馬加廿一分，
薈力贏唔知會唔會再多D

先加14分平返岩個磅
再計距離加
18～20掛

加州萬里蝕廿分係香港金杯將啲馬一網打盡加左17分

收到風李嘉欣要拉頭馬

贏到條數都幾襟計
不過薈力真係要突飛猛進先有力威脅1 否則頂唔頂倒2都難講

好似唔係好耐既事咁 一入鏡果下已經過哂
記得果場好似係綠格 贏左都唔係好相信
老豆沖完涼問我邊隻贏 答完佢反問番我真定假
心諗tony呢隻谷一鋪姐 之後冇影 但之後贏兩屆香港盃再贏遮打盃 諗起四歲 好似四歲系列都係陪跑
諗諗下萬里都退左幾年 過得好快

唔記得邊場走左去放頭跑

新加坡果場 菜頭好似拉唔住咁放頭
搞到堂堂前世界級騎師 練過馬王既練馬師 比人指住黎屌 仲記得以前有相

點解冇乜印象告仔有比人屌

創世紀一生懸命鍊贏馬克羅斯加左22分

記得個時d 報紙佬圍屌話咁樣隻馬彎硬

唔係18咩

記錯左添

蝕12磅 贏個頭左右 加18差唔多啦

但佢旋風式後勁好好丁

頭場黃俊
買p

今日 請支持R3 韋達之城

只賭一隻

創世紀好心就退役啦

跑完個場就傷到仆街

最新嗰次係國際賽預賽之前試閘整傷既

一世跑一場勁既

上年啲馬除左時時
平海傷，更多係上唔到大枱

上年咁計法都幾水下

淨講打吡批馬

季初貼近傳承嗰場以為有進步
再跑落去都係失望

就截止

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

講開傳承
其實傳承而家散步式贏g1有冇機會出外打爆機

個場去鬥傳承應該跑散左

馬主唔肯 哂氣

咁撚仆街

驚出去跑傷/殘隻馬 係香港做地頭蟲又有獎金又可以威

學爆冷咁屈獎金

割家咁撚有錢都要志在個少少獎金
傳承拎埋倒屎盃好似已經贏哂所有香港一哩G1
出國響朵仲好過錢啦

睇佢回一回
董事盃或者冠軍一哩點樣

美麗大師出安田
告仔講到口水乾

仲要無成績 我咁佢地怕怕唔敢亂出

怯你就輸一世

杜拜草地都唔想
怯撚到

唔出國同君如有咩分別
遲早臭朵

今日三叔係到要拆禮物了
上場已買 拆唔成

Ivictory有莫雷拉孭飛

我頓仲要Twitter 挑人機
點知唔去

我都想睇下全球最高分草地一哩馬點樣秒殺人

除非有頂級一哩馬走黎香港挑機啦
好似winx係拼百圖未黎之前都有比人質疑過 最後一野收哂班haters皮

食完大快樂早餐又要刨馬

都話唔能俾你

今日d馬爆冷機會大
大家睇路

薈力之城

買薈力之城

未入青山

雷超幾冷

泥地只買10蚊

集氣

禮物買左幾場都無禮物收

我咁耐以黎都係收到一次兩倍p
各位手足繼續努力

達子仲有隻乘勝追擊

日東昇終於肯拉倉
機會黎啦我的國

gchi

其實有冇大學生後生仔買馬？

賽馬誌無更新？

其實e隻野只係拉返去舊倉……隻馬本來就容癌的 感覺進步唔大

畢業好多年

頭兩場會唔會整個肥鬼孖寶 漸信其實食得但次次都慢閘

又要賭馬

呢隻野好失望
初出入位之後磨極都磨唔番起

漸信名駒win唔win到

覺唔覺王若舜講嘢好似俾人含緊咁，一路講一路震

18歲開始賭

18歲 兩年來輸到包哂頭

出閘唔慢就沒問題 但田雞5檔根據上次田草教訓應該都飛出去追

頭場唔玩

我都係18歲開始賭
想當年做暑期工part time 做餐廳樓面
3-5pm落更呢段時間我仲留守係餐廳
坐埋一二邊買俄超同埋度馬

18歲開始

今日肯定爆到7彩
上次十場A1

買蔡明紹搭細潘

大把

真

我咪係

利申yr3

大家贏多d

大佬依家幾歲

之前恆得濟好期望佢唔好爆哂肌，但苗倉就係鐘意咁玩
今舖賭佢有新鮮感收儉d
五班呢個分太有著數

呢場點買呀 大半都係狗餅馬

2x 啦
唔自爆

個個同學都話睇唔明 連贏錶

1 接納
6545 位置 沙田 星期日
第1場 位置
1 財帥

對數字都睇唔明

永常喜

我
爛左gpa

1-4-7-10

無咩飛

btw
你地讀咩科

咩騎師 梗係冇

心思熟慮最抵搏

不忘初心

乞食科

場場賽前心水
第一場 1號

麥偉利都有重飛 就真係要報警

j2揀咗6號呀
要永常喜算

大收成P

同路

4-7qp

2-P

食屎

肥鬼今日大殺四方

一隻1000都可以放既馬轉手連1200都要跟馬跑 垃撚圾

肥哥去馬

10號飛開跑前20秒

睇黎都係肥鬼孖寶了

唉信蔡頭真係

屌你6倍 肥鬼都食

日東昇果種狼死 9.幾開跑 笑死 容閪

7,12易到

馬主要交代1.1都要食架啦

位置入手個時6.2
跑得番2.7

肥鬼又燉馬成功

跑咩

又jump

場場賽前心水
第一場 財帥p❌

唔係7第二？

12 10 7 8

張敬軒 真垃圾

盛世定駕迅

隻10打劫打到

屌

今次落啡格點買

吊 7影輸

太遲落

好撚戇鳩 根本平排

又比狗會強行迫害 隻7...

容閪拿手野 轉倉睇住大手落飛 好開心見到佢搏失

阿拉屌你老母
唔俾d力
我條7，12q呀

大垃圾

仆制馬會，咁就話影輸

收

五班大摩 葉楚航

中六就開始賭

孖寶
1 場 12 漸信名駒
2 場 9 凱旋星光 $10

幾個中同都好鐘意睇馬，以前中五空堂幾條友成日扮賢仔call馬

個注落得大,入緊閘仲20倍

冠軍燉馬師

三班燉四班 PPG燉五班

G1燉到拎G2G3

係度單單打打我肥 呢場起孖了

g1燉落二班先穩

睇佢慢鏡好似齊頭wo
點解會影輸🤕

今季cup到蔡daddy一世唔反

五班先穩

肥鬼2倍比狗買

最佳禮物拆唔拆到

做9莫

依家狗會好少平頭
凸條馬毛出黎都當贏左

出閘啡格 之前追開果d真係激鳩死

好明顯唔係比大眾食

潘頓七場大熱 騎師王1.6

屌。。。
今日唔係要成日見到條撚屌呀嘛。。
盛勢我覺得會燉

盛勢 兩倍

七寶P

泥馬黎的……當然冷

盛勢應該贏到2個馬位

但熱唔想買
博楊明

6/1/2019 田草
1. 樂多福 ✅漸信名駒 ✅永常喜❌
2. 盛勢 最佳禮物 駕迅
3. 天下為攻獨贏
4. 老友記 協力神駒 頌友
5. 佳知武仕 冰糖葫蘆 幸運興隆
6.暴風俠 金碧科 好運
7.狀元材 紫雲星 金湶德
8.

多多指教

呢隻未上力

買天皇la

七寶2.5 唔買就笨

最佳禮物增程岩哂數

七寶跑七班LA...

韓仔是日R2-10心水：

R2 最佳禮物
R3 有理共想
R4 協力神駒
R5 威勢之寶
R6 精算齊同
R7 狀元才
R8 乘勝追擊
R9 安喜
R10 快益善

**紅字為是日重心

祝各位清贏多啲

薈力之城 有理共想 死q

呢場爆冷

你買幾大1號？

Same
蔡街必敗

超撚晒班

一定啦

想熱熱地買盛勢 禮物

呃晒你地買晒熱門

死老爺概念馬 七寶

我想買位置q 3- 5 7 9

1 接納
6551 位置 沙田 星期日
第2場 位置
7 龍騰馬躍

十三

5,7

細潘仲要-3 內檔

少睇J2
個女仔永遠都選大熱 , D男主持一定會選次熱?

過幾場冷河有咁冷

10K 七寶

幸運大兄

大摩揾騎師仔冷食

睇邊個快

買咗條5x6跌咗飛
頭關做愛位置Q

1 5

唔信我地先有分頭

全世界1235

毅進仔扮咩大注

1-3qpq

R2 1+2+3

2,3,4,5單T

5號陰d陰d

場場賽前心水
第一場 財帥p❌
第二場 戈寶p

而家先知V92敗家仔同駕迅同一件衫

5 快

兩寶拆禮物

凱旋星光

龍騰馬躍

肥鬼又中

咁樣塞法都衝贏

十三隻曲呎手.................

咁都比佢追到 無野好講

塞足300米照贏

潘狗去馬真係

正 有20倍Q

駿驫差啲

肥鬼ig po 埋呢隻 明去啦

個肥鬼孖寶嚇死me

牙頓去馬好撚勁

今日擺明車馬 真係少有

駕迅影都沒埋...好彩沒買 陰濕的石仔

七寶冇Q

屌你老母 利勁國好勁

搏馬狼到

星光以為贏到

D禮物幾時先拆到

潘

見到利敬國先去馬

霍狗隻野輸咁多場先去馬

2-9-1-12

收16K

柒寶派錢P

太早出頭 1200都要追 1400想跟前贏

次次4連都比駿驫果啲屌爆 以後唔撚買

頓哥

老閪都搵到位比你

駿驫輸個鼻

跟左上面巴打講嘅七寶p 大注 嚇撚死我

屌佢又贏
又要見到佢串柒柒個樣

咪講左七寶抵屌

潘一有位50米就沖贏

淨係買wp 無買q蝕哂

唉，真係買馬可以咁準，第一場蔡頭第二場楊撚，搶頭入灣又冇

我只買位置

有理共想三捷

第二

屌 肥鬼玩燉馬邊個夠佢黎

潘狗想去根本去到

證明去唔去任佢撚狗

點解兩倍叫一隻鴨仔

轉灣西咁出 我都以為無
又比火車打返上黎

好彩㩒唔切
慳返禮物錢

下場睇好邊隻

又要跟實羅富齊巴

迷肥了 正氣練馬師

比駿驫殺左就好笑

買左幾次都無

屌真係嚇撚死 同老豆一齊嗌

天下圍攻跑左幾次證明得返一千米力

諗起自在人生

我個廿倍p

有duck分下

我真係恭喜你呀

睇賠率做人

今日要迷肥
頭兩場已經中晒

多謝支持

無買啊 跑乜都得 不玩了

睇落阿楠今日會去馬....蝕到咁都沖到出黎

自己冇乜進 133對一堆上緊黎既馬 今季失望都幾難跑

All in 有理共想

果個位你平時拉停了 去馬真係唔同啲

下場欣賞好過啦

薈力

睇住佢跑足咁多場
愈上愈有

你班友明知肥鬼去馬都唔買，走去博d垃圾馬.....

呀頓今日認真了

拉士廿四秒幾鬥爬.....

良心練馬師 同全世界講去馬都有2倍

韋達呵嘻
可否爭返一口氣

肥鬼派錢

唔講2同5 ，真好彩先過天下為攻過終點

咪撚買條垃圾啦

真係抵博

餓到冇力

證明肥鬼d馬大把在手 轉倉啦 馬主

呢隻真係派錢 上季都係一落5班 放個潘頓上去就贏

就減到落班先拉倉

大家睇下大仆街嘅精彩發揮
隻如沐春風
直路死捐入欄 一路企高身
冇騎過

牙蔡親自檢視

下一隻到...

呢度個個都知，係賭錢心態上有問題

薈力之城仲要蝕多2分
搏2 3q算

試閘唔算d咩 直屌 5號撐韋達

應該都等泥地先去 草地我都唔想諗

特登出埋發盈喜 明顯想佢搞鳩天下 會力

巴度

佢唯一一次似樣係泥千八

屌 龍騰無位。。。
睇我薈了

蝕分仲要13少跑 真係唔多信
有理共想算

講最後一次 十三係垃圾

12之爭

25Q派錢咁派

呢場一定買 真好彩

佢係等泥地
但睇到大仆街特登走入去塞
笑死我

龍騰堅失望
薈力係犀利 希望跑得好啦
有理仔係最大威脅

買少少支持楠仔拎gp race先

尊重啦

呢場睇馬算 天下為攻都唔知係咪彎咗

真好彩最勁果次抖一抖110磅尾段交21秒幾 又陰d陰d落w

有理仔有埋發盈喜喺前面
擺到明
仲要唯一一隻唔使蝕磅

最燈外觀

1-2-3-5 1.8

有理跑開2班 c+3好少跑

睇唔透真好彩的實力....講狀態唔差最驚佢跑第三位置都沒

點解大家係咁博天下為功會死火
唔買天下為功冇錢分

睇搭有理定薈力姐

大把人2-5q

1-2-5睇你點選

真好彩應該都係3344

旌暉係出黎搞笑定點

因為重榜 加埋已經灣過兩次

試閘

攝個第五都有獎金收

1-2唔駛諗

有理仔正到

真好彩

得一個無錢收

但睇返真好彩跑1000直路的速度都快過有理共想同天下為攻 仲要讓20磅唔好話嬴唔到

發盈喜P

25 3條Q入面最好分

1-2死Q

買親1000都針到傻

Skip了

5號跟本超班

騎師王。雷神仲有冇機

有理仔

5號蝕好多分得唔得架...

全日重心

我達加油！

2-5q

123 T 搏廢達冇

冇

達少係咪全日剩係跑呢場

買一舊水2 5睇馬

你當乘勝追擊流

真好彩 place都抵

2 5q定2w好

2w

真係復活？

咁有理本身唔係前速快嘅
你諗下
有理贏蝦 蝦贏天下
今場仲出埋盈喜打team

天下為攻加眼罩復活?

Sure

我反而信佢打後嗰啲

有理共想贏到我西瓜塞屎眼

P巴sick ma

毒男

買埋發盈喜wp

上船了

2》1 3

發神經

Wtf

旌輝

咩撚野

唔撚賭啦

騎緊乜

下

爆大冷

笑死 有理仔冇位 爆精暉

CLS

WTF

旌暉

呆撚左真係

90倍

有無人買到4

天下為攻 垃圾馬

on99

痴撚線

笑死左

??

旌輝爆!

火車好撚野

隻馬加速好撚勁

針

三輝組合。。。

痴撚線呀

火車G3

當我無講過

你就出嚟搞笑

笑撚死 6隻馬都可以跑90倍

Jump

岩岩追緊post見到有人話4號搞笑 經過馬會睇一睇直播

On9
天下為攻頂撚到西9咁

真係出黎搞笑

真係冇位 屌巴度

90倍冇㧏野下話

睇唔到直播
奠雷狗隻天下為攻跑第幾

火車又贏豬3

輸錢都笑出聲

最強組合

笑到仆街

屌， 有理仔

有理共想無跑過咁際
田少塞到最後150米先攞出黎

根本係2贏

真好彩速度慢左咁多 e排威哥搞也

咁都有得爆

4

C9s

905蚊

6隻馬位置 $176

旌暉老來贏第一個group

好撚頭暈

五千幾蚊三重彩

屌唔塞
2贏硬啦

痴撚線
賭條撚

睇錯 巴度黎

$905

天下為攻5歲(玩完)

最後個勢勁到

Jenny神級

6隻馬 ONLY

馬主有冇嚟？

田少休息緊
個個巴度黎

雷神成程頂撚死有理共想

全日重心大注 有理仔

巴打認真？

火車潘狼死到

好彩

天下為攻封死

輝哥練直路馬真係好勁

我暉贏1000邊個信

垃圾馬 天下為攻

好撚頭暈呀

有理正常應該w得

我正q有理食餐 巴度

13少都好廢 唔識BLOCK位

輕鬆

Fans都無野講

垃圾田狗
我頭兩場肥鬼win過落嚟有理

天下為攻(已彎)

唉 有理仔個檔害左佢

火車第一個group?

我以為薈力比人撞開會投訴

巴度個傻仔跟係天下為攻後面，依家佢會一齊去馬
用你個閪腦諗下喇

新加坡贏過兩三次

香港就係
之前新加坡都贏過當地g3

黎試閘?搞笑

香港就第一個

有諗過2233
但第1真係無諗過

我心想佢留住係中間跑 佢死要欄 巴度唔知世途險惡呀

試閘輕鬆

識馬

無跑過1000 點捉

大佬 睇清楚先屌啦 關田狗咩事

啲人仲成日笑佢

旌輝挑戰傳承啦

火車好似打鞭由頭打落尾

隻馬玩完係事實

塞到喊

輸成年中一場點玩呀

全部馬買曬 買單T點計

佢比冷真係有一手

黐孖筋最唔似group馬贏

見到jenny貼，都唔係好信 早知拖番 馬主中d例飛就肥啦

一轉咗腳就嚟料

蔡約翰早熟早殘又一代表作
又要掃馬換馬了

薈力唔封位 on99

五百跟唔到己經打

睇多次重播 點解13少唔block左生輝個位 如果牙頓騎應該封死左

中!

屌你老母買左10蚊4號

買撚左發盈喜 win...DLLM 另一隻

天下為攻 下之10倍輕鬆贏返

..3場5檔都有料到wo 5檔回光反照

呢隻都叫有績可尋

中呀 中風

今日反雷黨大勝

Same ...

發盈喜上次騎左600米就無哂 真係不了

都叫大家欣賞算架啦

真係咁撚天真以為天下為攻今場會博殺
高伯新都特搵發盈喜幫你囉位
傻撚到搵內欄zip

我就唔能信啊

唔信掃佢, 未起返啫.

同歡樂 轉泥 跟埋呢次

廢

始終大家都估唔到1咁快斷 佢本來假想敵都係1 點知1完全冇

起唔返了

好彩剩係買左十蚊志在參與

有理仔真係慘呀
佢根本贏得
成條直路塞哂
自己隊友仲要塞佢
個六檔可能真係害左佢

但點估到旌暉贏
天下就真係冇啦 都話個閘係假象
一係佢疊埋心水去杜拜試泥地

中間發盈喜幫手唔撚去
走去埋內欄跟係天下為攻後面

咁閪傻仔點知大騎師呀？

香港D練馬師似係唔識打TEAM

達少不嬲都君子...

屌佢老母

真係好撚憎個大仆街

呢個真係好on9, team都唔識打

肚餓呀,做唔到咁多野

高柏新冇錯wo 係巴度on撚9姐

原來撞到失哂平衡都贏

有理仔換人啦屌

呢場點加分

唔關人事...

真。。 佢同薈力調轉檔就好

換返田狗比你

派我

掃旺財童子啦, 盡晒喇

不過火車都比人罰的啦 狼到撞開薈力

補返蝕磅d分再加6-7掛

姓潘既今日發圍 識買了

應該會 有茅波

我暉(g3winner)

會員旌暉唔見左人

仲諗住跟到呓前咁輕鬆
薈力都騎緊佢仲㩒住
點知一塞就冇

老友記P

撐佢口孖寶

拉緊頭馬

j到虛脫

笑撚死 出黎搞笑

高伯新有錯，搵個傻仔黎騎

一早話左姓蔡既馬dup左就唔會起得返 條撚樣無呢個功力令d馬回春
btw薈力真係賠了夫人又折兵

數緊銀紙

隻馬彎晒啦

隻馬真係大把貨

食唔到90倍

莫雷拉14倍騎師王

呢場何妖啦

睇緊樓

一隻跑千四千六既都可以行過你堆正宗短途馬

火車心諗拎到G3 罰咪罰

但搏埋隻同歡樂先

今場又爆

小組嚴厲譴責莫雷拉，並告誡他必須更加留意坐騎相對其他馬匹的位置，並須盡力保持坐騎直線競跑

牙拉唞咗成朝就係等呢場

嗱，賭錢長期戰鬥黎，下次易配大家要醒水

真係縮程賺級數 係真

左右西頂到出晒面

Block撚左有理仔

方蛇又然

擺明用黎開路。。。

去都去隻請跟我來Follow Me啦 旋風腿垃圾馬掃走雷狗仲好

隻協力神駒得唔得架？
高伯新潘狗有合作但少交收

騎師好似係10%獎金 嗰到都十幾萬

仲要有理出去嗰陣盈喜都要封佢

唔好妒忌人俾四隻，你都可以㗎

10倍樓下巴度真係以後唔好制

大龍騰 大左肚? 個肚大到呢

咪呀

以買

未計打賞 同屋企人幫手買飛

喼神大熱,搏下阿蔡

睇血統同系堆馬隻隻都泥地好勁

薈力應該都加唔少

黎多次5W

我諗榮譽多過其他既 話曬都係佢第一個group

本來睇中隻，但巴度今日個態

冷既巴度先係巴度

博盡左啦

薈力係跑得老襯
但初上級際算叻仔架喇

有理仔季尾1200級際有得贏

d 5檔馬勁撚到

屌你老母第3場擺明做馬

都唔揀埋欄喇

係做馬

屌佢老母係咁片出片入
死都唔比有理仔上
冚佢丫

雷閪block撚到傻

呢隻真係心痛 追左兩場 初出泥地已經有跟 上場放棄先黎爆
唔係吹水 初出我已經比緊呢隻

協力銀行馬

佢啦 泥地可以追咁多應該真係好勁

攝個第二今場2.9

發盈喜封自己人,達少俾人輕鬆撞開..

呢場點買 要追返有理仔條數

我都係...田雞巴度兩場我都有買...上次冇先來爆

要追 我都係唔要 比你地買

常山

馬夾人緣

NEXT POST ?

第6，7場猴王 紫雲星p 2x1

賽後以Class 5 Trainer形容自己嘅葉楚航話今場隻馬塞咗成條直路，去到拉士100米先望空，潘頓發揮得好，佢話隻馬1400最好，升班要睇形勢，因為隻馬喺4班贏嗰次係大爛地。

終於認自己淨係識練狗餅

痴線，我以為今場都起碼5倍以上
打算屌個place

[旋風腿請跟我來]一月六日田草十場賽事討論區ll

佢都無諗過有機, 今日全日都唔會係度.